iPhone有裂痕可以trade in到嗎

Apple Store收唔收

睇下有幾花 如果係合理嘅花 就俾返合理價錢

Apple trade in plan唔係完左了咩？

Faceid壞咗收唔收？

咩機都一定 Trade 到，價錢有高低之嘛

永遠唔會返Apple store trade in
上次佢話我部ip 6s 有條睇唔到嘅花痕，開左新機箱俾錢前final check 先話唔收
又一城鋪垃撚圾

本身佢trade $1200, 後尾carousell 賣左$1700